# Server

Для запуска сервера Вам понядобиться **docker**( **docker-compose** engine ).
После того, как Вы установите docker-compose на ваше устройство запустите вследующую команду:

```bash
  $ docker-compose up
```

Если Вы встретили данную строку при выполнении команды:

```bash
  server_neo4j_1 exited with code 1
```

То Вам необходимо выполнить следующие команды:

```bash
  $ sudo rm -r ./docker-volumes/*
  $ docker rm -f $(docker ps -a -q)
```

После этого попытаться выполнить первую команду все сначала.

### Подключение к neo4j

![](./docs/neo4j-connection.jpg)

- Адресс по умолчанию для подключения к Neo4j http://localhost:7474/browser (в адрессной строке посика вашего браузера).

- Адресс по умолчанию для подключения к Neo4j со стороны сервера bolt://localhost:7687.

Проверить, какие порты прослушиваются

```bash
  $ netstat -tnlp
```

Изменить доменные именна на клиенте

```bash
  $nano /etc/hosts
```
